二百萬人上街然後呢？

612包圍政總立會，姑且守住香港嘅自由，然後呢？
二百萬加一人上街—黑警未落網，暴動定性未平反。 然後呢？

莫講上星期被捕嘅仲會可能面對不成比例嘅暴動罪成。喺黃之鋒未釋放嘅早上，2014年雨傘中被捕嘅人，仍然可能會被檢控。 白色恐怖仍然漓漫。然後呢？

根據《公安條例》，尋晚留守金鐘嘅，如果唔係完全以宗教目的而聚集，仲係非法集結。喺聯合國人權事務委員會多次對《公安條例》表示關注，然後呢？

尋日見到登記做選民，血債票償，連新聞都有報。但係唔好忘記，政府係可以隨時dq候選人嘅資格。唔講港獨住，黃之鋒羅冠聰因入獄，五年無得選；新西票王朱凱迪都無得你揀（註：佢宜家連村代表都畀人DQ），政府隨時可以用翻612甚至2014年講過下佔中DQ/拉哂民主黨、公民黨。分分鐘可以揾個理由，DQ埋田北辰、田北俊同葉劉呢啲咁唔跟隊嘅建制派。登記做選民，然後呢？

就算有CY2.0之稱嘅林鄭下台，然後呢？CY3.0定係CY1.0？ 對唔住，你登記咗選民都無得你揀。

喺外國二百萬人上街係革命，係推翻政權取而代之。喺香港二百萬人和平上街，政府係可以不了了之。然後呢？大家就一鼓作氣，再而衰，三而竭。

想信大家睇到呢度，或者tldr，都會想問我，咁然後呢，我又有啲咩高見？

對唔住，我未諗到。但係今次運動咁多人出黎，唔係有啲咩嘅學運/政治領袖叫大家出黎，而係大家自發。 「和諧唔係一百個人講同一說話，和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，又互相尊重。」去到今日，大家有好多唔同睇法，無論你諗住點做都好，請大家記住「兄弟爬山，各自努力」。

有一樣件大家可以一致認同，喺今次香港自由民主運動、政治打壓連同台灣殺人案上，Justice has not been served yet!

捍衛自由 爭取民主
轉型正義 刻不容緩